# Advanced JS

## HW6 - async-await

### Теоретичне питання

Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript

### Відповідь на питання

Асинхронності у Javascript це поетапне виконання операцій (однопоточне, не паралельне)

### Завдання

Написати програму "Я тебе знайду по IP"

###### Технічні вимоги:

* Створити просту HTML-сторінку з кнопкою `Знайти по IP`.
* Натиснувши кнопку - надіслати AJAX запит за адресою `https://api.ipify.org/?format=json`, отримати звідти IP адресу клієнта.
* Дізнавшись IP адресу, надіслати запит на сервіс `https://ip-api.com/` та отримати інформацію про фізичну адресу.
* Під кнопкою вивести на сторінку інформацію, отриману з останнього запиту – континент, країна, регіон, місто, район.
* Усі запити на сервер необхідно виконати за допомогою async await.


### Примітка 

Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

###### Література:

* [Async/await](https://learn.javascript.ru/async-await)
* [async function](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Statements/async_function)
* [Документація сервісу ip-api.com](https://ip-api.com/docs/api:json)
